保護中聯辦不力，支持嚴懲警務處一二哥下台！！！

支持中央嚴懲
（深藍絲）

中聯辦搞出來架